淪為行過寵物 cos 狗了解我的悽慘

作多啲，想唱

好難作